根度簡算唔算現代版沙維

呢一季勁到痴線做埋曼城隊內第一射手

史高斯都唔夠佢勁

講到沙維好似古代人咁

沙維有咁高效率嘅入攝入波再講

佢2021入球多過c朗

鏝城浪費了根度簡，皇馬買味

沙維撚入到咁多波

咪侮辱拼圖王

完全唔撚同位

史高斯勁1000億倍

射12碼好勁